有無人同我一樣打風打到飛唔到

好唔開心 好想去旅行

你估你雀仔呀，唔打風你都飛唔到架啦

樓主好柒

識個fd又係今日飛唔到

算啦你地笑我啦
只要飛到點笑都無所謂

低級笑話 真係笑唔出